{
  "id": 890492289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.75056,41.27,21.75056,41.27",
    "geom:latitude":41.27,
    "geom:longitude":21.75056,
    "gn:country":"MK",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":62,
    "iso:country":"MK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bar_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043f\u044a\u0440\u0447\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u067e\u0631\u0686\u0646\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Veprtchani"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043f\u0440\u0447\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Veprtchani"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vep\u00ebr\u00e7ani"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043f\u0440\u0447\u0430\u043d\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vepr\u010dani"
    ],
    "qs:name":"Vepr\u010dani",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":"41.27",
    "wd:longitude":"21.7506",
    "wd:wordcount":27,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632373,
        85674183
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":784489,
        "gp:id":482783,
        "qs:id":553594,
        "wd:id":"Q3135766",
        "wk:page":"Vepr\u010dani"
    },
    "wof:country":"MK",
    "wof:created":1469054884,
    "wof:geomhash":"a155e7386103b0a6277fee1017dfaad2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632373,
            "locality_id":890492289,
            "region_id":85674183
        }
    ],
    "wof:id":890492289,
    "wof:lastmodified":1563257544,
    "wof:name":"Vepr\u010dani",
    "wof:parent_id":85674183,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":62,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.75056,
    41.27,
    21.75056,
    41.27
],
  "geometry": {"coordinates":[21.75056,41.27],"type":"Point"}
}